流睙有多好

本身同居
分左手半年
本身以為自己習慣咗
但係原來另外一半真係影響你好多
失去左先來珍惜
以前佢會日日陪著你
自己本身朋友唔多
變左自己一個生活
食飯平時自己食
睇番d相
真係好後悔好唔開心

見到咩都想同佢分享 ，咩都諗起佢先
到想分享時，先記得 呢個人已經永遠係我生活我個世界入面消失
唔再有呢個人
佢鐘意既野 佢覺得得意既野 所有所有都唔再有意義
大家唔再一齊諗食咩
一個我要點樣生活落行落去